（HEHE)地方的樓主需要秒回 40

幽默大師2020

善心打破0回覆

屌 已柒

掌聲

有咩唔開心可以分享下

嗨

志訓

又話潛水

其實我本來打算完咗上個post 唔講落去
既然茨巴延續落去

皮膚敏感 病咗

潛返

高巴

都係嗰句
小弟新人

洗唔洗留啲咩資料㗎

資料
並沒有.jpg

好吧小弟搵男朋友由2019搵到2020都冇

21歲嘅我未出pool已經覺待自己好有問題

我識有人32都未初戀過

真係好難搵到岩嘅人

你想要嘅資料係要J長定1/0呀

呢度咁多哥哥嘅

我好撚餓

早晨

開App啦

開完都冇人吼

我估巴打你年紀唔...
都係算啦

你要公開你個Stat俾其他哥哥知先得嫁

嗱首先年齡介乎2X-21
其他自己估

胡同藍㗎
唔去

真心好奇一問有邊啲場係黃

擺咗相？

有

原來啲弟弟咁多經驗

邊係啫邊係啫

3個都有

Oic
Thx巴打

可惜我唔鍾意自拍

我幫你影

咁多謝呀

原來仲有呢招
感謝巴打

入面黑到乜都睇唔到
啲人點搵食

好想戴N95出街 但又好誇張

其實到底出街唔好太手足 定係日日戴口罩㗎

咩嚟㗎

瞓啦

早晨

墜天使留名

好焗 不了
我戴重用口罩 用完浸皂液

早晨
等返工

今日返咩

餐廳

返邊間餐廳就唔會唔想食嗰間嘅嘢食

唔會想食

奈子

會所餐廳嚟啫
平時都冇可能會食㗎啦
返工一餐半餐咪忍

好多公司canteen都係大家樂

你d表白好深情喔

Good evening
終於收工

你就係返餐廳個位？

hi all

係我呀

係你呀

Btw做晚市嗰陣開始發覺唔妥
對腳好似比起平時冇乜力
而家更加懷疑自己發燒

屌那媽屋企一個探熱工具都冇

姑娘你好

隔離你呀

點解喎
人哋而家好撚孤單

慣咗
早瞓好難習慣

傳染埋其他人be friend together

然而聽日仲要返工
瞓一晚再睇吓點

去睇急症唔好等

咁多位靚巴型巴，早晨

早晨
已退燒

飲多啲水休息下

hi，鳩毛姑娘

hello

用咗5分鐘追2個po

長期唔追

gor jai

茨伯伯，我唔開心啊

無人陪我

點解我咁毒既
想變返做學生再呢過

你哋可以陪我做咩啊

係我遇上你之前，我怎麼敢老

識左個人父sp，佢咩都有，有錢有事業有家底有老婆有仔有才華，但我咩都無，好自卑。
佢仲要叫我揾個女仔結婚生仔

人哋驚老左無人要

朋友，咩呢架，我從來都無

有無咩 benefit 架

可以唔駛成日出街洗錢

推